攝褲

Cctvb拍到有左手螢光綠帶混咗入銅鑼灣，手足攝褲防範